%@metapost:6pbdiversexo75.mp
Tu grandis en dormant ! Ton corps se répare et se construit. 
\\Durant le sommeil, ton cerveau produit une substance qu'on appelle l'hormone de croissance qui t'aide à grandir.

\begin{myenumerate}
	\item \underline{\textbf{Julien dort t-il assez ?}}
    \vspace{0.2cm}
    \\\begin{tabular}{m{5.25cm}m{5.25cm}m{5.25cm}}
    Julien se couche à \ldots~h~\ldots~min & & Julien se lève à \ldots ~heures \\
    \rnode{A}{\includegraphics{6pbdiversexo75-1}} & \rnode{B}{\includegraphics{6pbdiversexo75-2}} &  \rnode{C}{\includegraphics{6pbdiversexo75-3}}\\
    \end{tabular}
    \vspace{0.1cm}
   \ncarc[linecolor=red]{->}{A}{B}\naput{+ \ldots~h \ldots~min}
   \ncarc[linecolor=red]{->}{B}{C}\naput{+ \ldots~heures}
   \\Combien de temps Julien a t'il dormi ? \ldots \ldots \ldots \ldots
   \\Qu'en penses-tu ? \ldots \ldots \ldots \ldots \ldots \ldots \ldots \ldots\ldots
\vspace{0.4cm}

	\item \underline{\textbf{Sophie dort t-elle assez ?}}
    \vspace{0.2cm} \\
    \begin{tabular}{p{5.25cm}p{5.25cm}p{5.25cm}}
    Sophie se couche à 23~h~35~min & & Sophie se lève à 7~h~17~min \\
    \rnode{D}{\includegraphics{6pbdiversexo75-4}} & \rnode{E}{\includegraphics{6pbdiversexo75-5}} & \rnode{F}{\includegraphics{6pbdiversexo75-6}}\\
    \end{tabular}
    \vspace{0.1cm}
    \ncarc[linecolor=red]{->}{D}{E}\naput{+ \ldots~h \ldots~min}
    \ncarc[linecolor=red]{->}{E}{F}\naput{+ \ldots~h \ldots~min}
    \\Combien de temps Sophie a t'elle dormi ? \ldots \ldots \ldots \ldots
    \\Qu'en penses-tu ? \ldots\ldots\ldots\ldots \ldots\ldots\ldots\ldots

\vspace{0.4cm}    
	\item \underline{\textbf{Et toi dors-tu assez ?}}
    \vspace{0.2cm} \\
    \begin{tabular}{p{5.25cm}p{5.25cm}p{5.25cm}}
    Je me couche à \ldots\ldots  & & Je me lève à \ldots \ldots \\    
    \rnode{G}{\includegraphics{6pbdiversexo75-7}} & \rnode{H}{\includegraphics{6pbdiversexo75-8}} & \rnode{I}{\includegraphics{6pbdiversexo75-9}} \\
    \end{tabular}
    \vspace{0.1cm}
    \ncarc[linecolor=red]{->}{G}{H}\naput{+ \ldots~h \ldots~min}
    \ncarc[linecolor=red]{->}{H}{I}\naput{+ \ldots~h \ldots~min}
   \\Combien de temps as tu dormi cette nuit ? \ldots \ldots \ldots \ldots
   \\Qu'en penses-tu ? \ldots\ldots\ldots \ldots\ldots\ldots\ldots \ldots\ldots\ldots\ldots
\end{myenumerate}